落雨啦 走啦 等班狗上晒gear淋雨啦

落大雨 番屋企收衫呀！

快啲走呀 入面手足已經保釋緊 唔好又再送頭求下你地

唔好戀戰 be water
Hit and run

留力聽朝9點東區法院支援手足夜啦

推